山齊士首次表明希望離隊 已通知雲加

阿仙奴前鋒阿歷斯山齊士 (Alexis Sanchez) 首次表明有離隊意欲，而且已經通知球會，現正等待回覆。

拿卡錫迪 (Alexandre Lacazette) 的加盟帶給廠迷無限驚喜，甚至想像由他與山齊士在前線組成夢幻組合，帶領阿仙奴重返爭標之路，不過有更多人擔心，雲加大破慳囊重金收購法甲神鋒，可能是要為山齊士的離隊作好準備。

阿歷斯山齊士在周末接受了智利體育電台的訪問，首次透露有於今夏離隊之意。這名智利國家隊史上首席射手這樣說：「我想踢歐聯，決定不在我這裡，我需要等阿仙奴。我已表明了自己的意願，現在我在等候阿仙奴的回覆。我的想法是在歐聯參賽並且奪得冠軍，我自小時候就已經有這個夢想的了。」

阿仙奴領隊雲加昨日表示與回到智利度假的山齊士最近有用短訊保持接觸，並形容雙方沒有太大分歧，有信心可以與他成功續約。

阿歷斯山齊士上季在英超為阿仙奴射入24球，還製造了十個助攻，是全隊表現最好的球員，雲加當然不想讓他離去，但他的合約只餘一年期限，如果不能續簽新約，明年夏季就要免費放人，分文不收，所以如果留不住人，就要趁今夏好好把握套現的機會。

近期有傳曼城、巴黎聖日耳門及拜仁慕尼黑均對山齊士有興趣。山齊士上月底曾向英媒表示，對於來季是否留在阿仙奴已作出決定，但還未是時候可以公開說出來。

阿仙奴上季在英超排第五位，來季與歐聯無緣，將首次轉戰歐霸。槍手上季在歐聯十六強被拜仁淘汰，兩回合合計慘負2比10，已是連續第七年在歐聯於十六強階段行人止步。

25仔

山狗+£50M swap 15妹 過黎我廠做球會總廚is ok

翼鋒有禾仔Iwobi，正前有基佬黑碧
我完全唔明阿仙奴邊有位比呢廢柴踢

系 雲加好🍊

我想喺奧脫福掛靴

arsenal真係垃圾

ozil會唔會跟住走

如果我係你，我就唔加紅字嗰個上去

死25仔 躝啦

奧燒你估佢唔想走咩
都無人要

你有R聯我咪留囉。

佢去曼城係為咗奪冠，唔係為錢

25

下季可能有

Sic ball ar ching

25
唔係雲加喺巴塞執你翻黎
你邊有機會贏足總杯呀

等下年自由轉會

實有人要

奧燒心諗：仲要等下年

又好似系

應該得多祖ac要

返德國算啦

車，曼城，巴黎，祖，邊隊會買到山齊士

去曼城唔係傳到好行咩

佢要過黎痴冠軍唔通唔比咩
下年我地就六冠